被問會否停播BBC節目 無綫暫不置評 有線沒有回應

被問會否停播BBC節目 無綫暫不置評 有線沒有回應

國家廣播電視總局通報，不允許英國廣播公司BBC世界新聞台繼續在中國境內落地，不受理新一年度落地申請，認為BBC涉華的報道內容，違反新聞應當真實、公正的要求。

本港的三間電視台有收費頻道24小時轉播BBC節目，記者查詢會否跟隨國家廣電總局通報停播相關節目，其中無綫對外事務科表示，正觀察情况和發展，也有合約期限的考慮，暫不予置評； 有線電視外事部稱沒有回應。

快Ｄ停晒佢啦！

仲唔跟国家做嘢？

無得睇BBC節目會係香港人的損失

以前支那賤狗發癲bam呢樣嗰樣都係喺深圳河以北癲，而家燒到嚟香港，真陰功

有線尋晚新聞講法係「內地停播」同港台停播

國安唔封埋BBC網?